天秀墟 修哥小食 2

廣告時間

今日同小彤又經過

修哥好似認得我地

一黎就請我地食糖水

當然我地照俾錢

小彤就食魚蛋

真係客氣 仲話收少5 蚊

抵我做打手

天秀虛 修哥小食

原來修哥個仔咁西利

你爸爸俾咗你啲片我睇

真心同小彤都覺得好正

打手一推

一唔係揭尾故就冇人覆

打非中

要支持下！ 唔可以咁㗎你地

其實咩係打非中

黑社會黎

咁nice嘅黑社會

有冇留意上次都係我頭香
點報答我

請你食飯

你係！？